[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (31) Odi咁撚樣都入 冇撚嘢呀評判

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

特別置頂

入會請排隊填表

張表呢！

Odi不了

垃圾評判

反臭閪八婆ODI

臭西Odi

咪有囉

我覺得後邊唔想要，就應該熄燈喇

Joey Tang腳膠
CONFIRMED

召喚樂仔跑住黎屌odi gif

會唔會有Odi潮文

新po留名

反Odi

小妍粉紅色世界都比人屌左咁多版
odi大撚獲

Quote #1 = 入會

今集waiwai同18歲妹妹都唔錯

遲啲會唔會打埋字幕

#1太長啦阻住睇po

星座夫婦同太子爺慶祝生日

odi out
還我爆牙妹

odi？唔好啦~

考慮下
因ton放監啦要

Love方方

社企公司得一個入到

Chill up嗰個tim呢？

因ton要請odi食飯啦

Odi 真係唔掂

屌
笑撚死
原來以前選港男條傻閪小智有報名但唔收
叫odi加油

LM

Odiu

Odi
晴晴
小妍
Judas
旨呈
Esta
容海恩
班長
中國舞

睇完今集就知點解bingo唔紅
三個都唔唱得

樂仔表不會放棄因ton

今輯咁多人要狙

好多三紅值得挽留
CC

新組合 屯門做「星」

TMP48 - Tuen Mun Park 48

「東晴西舞南妍北腿」

暫定成員：（成員已更改）
晴晴 - 是非王
Dilys - 中國舞三藍燈王者
小妍 - 課長鼎力支持 我個世界粉紅色架 我唔想離開呢個舞台呀
ODI - 反ODI大聯盟中心代表人物

有意加入反ODI大聯盟
請填妥下列表格

唔好叫odi 改名叫odiu 仲好

二汶快追上全尼
今日個半鐘1030-12 airtime

我有啲想放棄狙中國舞

有啲人已經唔記得係邊個嚟

好忙

阿Be 社企妹妹

odi不了

Odiu不了

好彩queena 係二汶個組，唔係一定比odi玩針對

全汶造星

又係你啊 二汶

聽日開，開足十鳩幾個post屌鳩佢老母臭閪

呢一集要為joey gor 平反！！！

旨呈 真係好撚on9

其實尋晚果個CC跳舞都仲好過odi
佢一盞燈都冇

queena係咪容海恩

今集無得屈joey gor 咸濕同腳膠

有鄉音嗰個？

唔講odi個格
佢頭先個表演果隻舞真係好騎呢

好熟架

真係要！ 屌佢老味 佢入到我諗唔明點解cc全紅

eric joey果陣聖人模式緊

金妹值得入的

厹返屋企煮下餸算啦

佢以為自己做緊特派記者
周圍撩女

睇慣日本妹 對爆牙接受程度較高

odilia=我屌你啊

又邊個暗星呀

不如貨金俾佢cool牙

Odi真係超級臭雞格 咩嘥佢時間從頭嚟過 你有料嘅同公司講 我單飛咪得 屌你 就係因為你無料 先一定要用組合形式唔補咋 呢啲人睇見就憎

超唔好彩
個樣同身型都ok
態度一定好過odi

愛 要pin了
聽聞彭導有睇過下連登

Odi咁都入到 CC入唔到

難聽得好過份

幾時有kiki

我諗係呢個

odi一開口唱歌真係笑到仆街

Pin撚到完造星3

CC仲要全紅 cls

因ton忠粉
因ton有樂仔真幸福

笑撚死

好似仲有3份1人未出場,後製搞咩鬼

真 仲撩女

差到會唔會揀唔夠10強

啱嘅隊友，想問Mishy會唔會頂得住

記得CC上半身好似着得好密實
應該就係衰呢樣嘢

屌你老母哩啲臭閪又臭串又不知所謂
唱跳都係比狗睇講到自已懷材不遇咁又唔撚屌
同樣都係垃圾件臭閪捽碟北姑魔術師，就比你屌到啪啪聲
屌你老母，兩件都一撚樣不知所謂

邊個係容海恩

彭導 記得要整隊TMP48呀！

Odi呢類角色
我睇真人騷 最中意呢類攻擊型角色
火藥庫 主動畀說話人聽 拖人落水

未出

引唔到呀蛆望多幾眼

Odiu 不如你學下跳舞先啦
啱啱隻舞真係好騎呢

啪啪就係

大陸口音

啲評判玩埋觀眾添

夏子唔知咩

bingo 有鄉音嗰個支那人

Bingo有鄉音果個

原來odi啱先係有跳舞，扭兩嘢都叫跳舞

卡文個樣尷到

odiu個格一定係覺得自己身材正就鄙視晒全部人嗰啲黎

日日要花時間欣賞自己隻腳

畀Odiu串個個

佢畀人拖落水 笑撚死

涓？

果件少少樽領咁
odi話晒都see through
明嘅 但接受唔到囉

odi前一個 唔記得咩名

子宮呀

waiwai幾可愛又唱得

哦 個鼻突到勁出嗰個....

屌玩埋落妝

coco yuen有獨立預告

聽日打大佬

佢個表演好有印象

成塊面整容個個

社企公司希望r到sponsorship 去cool 牙

Odi個性格睇佢埋入組個下

佢係第一個狙擊對像 點可以放棄

會唔會連佢都入到好似中國舞咁

我真係想知Eric kwok個評分準則係乜嘢
開頭有啲參賽者自己創作歌點都會有一盞
後來嗰啲就算有都唔㩒
鄧後面嗰啲唔抵

啱啱個預告花蛆爆seed鬧晴晴

唱花火嗚呀

未出場先負佢皮 死狗公返歸啦屌

最弊整都整到似容海恩

odiu竟然有fanspage

卡文起碼高odi兩班啦

打左段野無撚左

odi就算而家比佢入到都好難走得遠

巴打好快手
追擊odi刻不容緩

Odi呢條女 識玩 拖埋佢落水
想做一個2vs 1 陣營
以前睇ANTM 成日有

仲要公開咁屌前隊員浪費佢寶貴嘅時間得佢啲時間係寶貴

小妍都有課長啦

彭導

唔想俾佢入

真係好撚似

潮文？

78人

笑死
咁多人要狙

分分鐘自己搵人開嘅啫

真係痴撚線

posts仲多過followers

想睇返高晉

其實知有bingo但以前真係冇聽過啲歌 原來佢哋都幾唔掂 唔紅真係有原因

粗重野 留返畀我

子涓

用開IG就知好多奀星都有fanspage

報復

中國舞同班長已經係呢堆入面最正常

以佢個格
擺明佢自己整
邊個會鐘意佢

卡文po odiu個story有冇3秒

我呢個list係根據臭閪程度排

入硬啦好睇啦今鋪

我好撚中意睇佢

佢果種鳩味

係由心而發

唔係扮出黎

班長好乞人憎喎

嬲到踢牆

女中上樣唱歌/跳舞ok=藍
靚女=藍
靚女有腳=藍
靚女性感=藍
其他=紅

odi ig有人留cm話佢唔紅係有原因

班長係唔識講野姐

一山還有一山高

星2黑狗

冇唱功冇跳舞冇樣冇身材
係對腳長啲

紅唔到都咁撚串
比你紅到仲得了？

Odi會唔會又係tank果d劇本人物黎

仲有得意=藍

小妍都比人喪屌
odi點會走得甩

黑厹先啱

佢成個格都好自視過高

呢個list
中國舞 純粹係廢
加joey gor Ironman 咸濕佬

對比其他人 算唔入流

有冇內情

下 佢唱歌都唔多掂啵

其實啲經理人點搵食，個藝人唔紅冇show邊有錢分

睇佢唱無忌都知佢正
我睇到上咗癮

仲串過esta
人地都係返入去先屌鬼

星2 po講過好多次啦

可能以佢性格佢會覺得自己根本好紅係你唔識姐

係咪太多人已經開始混淆咗佢又唔算乞人憎 太淆太廢啫

一陣odi熄cm

照狙 第一個狙點可以唔狙

正如呀芝今晚教：我第一個禁燈 點可以咁易熄燈

TikTok
擺明藍絲嚟

能力上既冇咩好狙擊
屌左閪格果d先

咁可以唔使針對中國舞 全力針對晴晴
中國舞頂多係廢+賣笑+評判鹹濕
晴晴呢啲擺明個人有問題
勸退五人組擺明晴晴最唔得

認同

Esta好撚怨婦

㩒得多突然聖人mode咋

我相信腳膠本性永不移

我都想知
之前有間經理人公司IG得51個follower係點生存到

又唔係
舊年出面打生打死，佢同亞視暗星開Party太嘈比人投訴
佢仲要寸返人呢單野
佢又係抵畀人狙擊

有冇巴打入佢個Tg group睇下

好似集集都喺度呃鏡頭咁

暗星生日事件

屯門公園個龜公仔

Odi如果唔係臨尾無端端講嘢有骨屌人 都唔會咁多人追擊佢 俾人追擊左咁多頁係抵死

暫時大家覺得邊個係冠軍？？

我覺得係Manson
反版家駒

佢好閪啊 上年暗星生日擾民仲屌9人投訴佢地

好撚鳩

可能經理人只是兼職性質

我屌你老母臭閪件odiu咁撚垃圾，講野咁鳩串
唱跳垃圾到比狗睇咁，講到自已懷材不遇
件臭閪北姑捽碟魔術師就比你屌到啪啪聲
兩件一樣性質嘅垃圾，屌你老母都唔知乜撚準則
兩件碌鳩ready，一件臭閪鳩咁屌亂咁黎

咁閪但上到台講野口疾疾咁

佢同暗星咁既歌喉大大聲唱到凌晨4點 簡直痴撚線

可能彭導而家追緊post啱啱正皮咗你

係咪痴線架？

真係記一世

呢單野真係痴撚線唔知以為班長大撚哂

佢打字係咪有語癌

係喎
其實現實係咪啲唔敢出聲寸人嘅淆底毒撚 淨係po ig打飛機

btw每次影過去佢同卡文到都見到佢挨身挨勢好熟架?

入唔到 可能得1個人開唔到gp

柒咗只可以柒落去
柒到盡頭便是型

cloud同葉巧琳幾好

我有狂潮和有千呎浪~~
動力勝海 海妒忌我~~~~~

有女係格離點都痴埋啲

潮文intro

有冇強尼串爆Odi果個gif??

D舞先濕鳩 配埋佢個好撚hea嘅feel

造星3 造就左彭導更出名

咁Odi一定係排第一

垃圾odiu ig del 人comments

Gm彭導個籮嘅gif呢

要同場加映埋佢點縮返入佢老母個臭閪到

佢令我諗起呢個人

樂仔發動

期待潮文

佢本身係韓國人？

大家都咁好叫佢odi
odiu好聽幾多，個名幾扭屌
屌你老母

前隊員覺得同Odiu一隊浪費時間所以先走呀
Odiu你醒未呀

odi 只是雞

類似呢個feel

今日林婷老公上身

噢屌

有聲既

odiu = 我屌
odille = 我屌你

我不能忘記你

有卓韻芝個樣同把聲

係黎緊廿幾集都要老公上身

佢鬧人果時中文咁好
道歉時話學好啲中文

講真對odiu印象得呢條片

竟然有成百萬view你今鋪仆街啦

立即同大家重溫一下

好有諧星feel

原來係佢

佢話係中韓混血
睇佢個閪樣就唔似

做多咗啦屌你老母

我覺得咁樣好不健康

佢真英文名odilia = 我屌你呀

笑咗出聲

你話呢條女幾仆街 陰D陰D

班長你因住收尾個兩年啊

我懷疑你係bot黎 想向連仔檢舉你

本來都唔覺得卡文好
但Kdiu一出 即刻覺得卡文ok啦
除歌舞 最主要係個格
Odiu個格隔住個Mon都feel到

留名等睇佢入圍後drama繼續Diu

我對於樂仔學我表達強烈不滿

彭導好正 又靚女 表情又cute

因為我今日有睇
仲以為你唔鍾意索袋添

行開一陣沖個涼,呢度變咗《全民狙擊》

改個名都咁撚串

暫時心目中三甲人選
Manson Cloud 葉巧琳

個名都串過人

你係樂仔打手

笑到

笑死
名係要嚟俾人嗌,佢咁搏屌嘅
要人"我屌你呀！我屌你呀"咁嗌佢

花蛆

佢恨俾人屌 今晚佢恨到了

係po就po花姐既濃妝廣告gif

所以特登縮短做odi(我屌)

你唔好咁痴線啦

笑咗

全民狙星

Odiu 我屌你呀 俾我入到

odiu 呢條閪女人
由 鬼同你上位 見到佢
就覺得好惡頂

啪啪個陣已經知好撚西

得閒睇埋佢同厹神表白

呢個係第幾集?

少年版家駒暫時睇係幾正
不過有預感之後d訓練就會俾花姐屌你可唔可以唔好再扮家駒

閪痕到出哂面

睇佢哋兩個仲好睇過啲偽人

佢有扮咩

呢D要一睇再睇
可能遲啲全港網民會當高晉係阿舜咁keep住俾人講

又係喎

原本俾人屌點知愈睇愈順眼
193 2.0

冇睇過，想知佢點樣西

估到啦好快閂cm

唔好拎 193 嚟比
193 個樣靚過佢好多

果種鳩味正到

佢面試交果張相個髮型同個outlook都好素造到果個效果

我覺得係花姐後來發現自己屌錯咗高晉
先稍微良心發現比返咁多airtime佢

193好撚正常
佢扮出黎 鳩

呢個賭神係真心鳩

193靚仔太多
覺得鹿仔2.0多啲

好似第二集

小智都留言

至少佢有錢請dancer

關鍵字:中國舞

最尾果個

唔Cap定
可能一陣無左

屌佢入行就真係嘥緊自己時間啦
放過自己同啲觀眾啦
唱又唱唔到 跳舞又唔得 樣唔靚
仲要串串貢咁 bingo入面最冇實力就係佢

好似啲追cctvb星嘅毒撚

完全唔同style喎 曲風都唔同

睇唔到live 睇返重溫 佢講嘢有骨又八婆
跳唱都唔掂 咁都入到
子涓唔算係好好起碼叫唱到 同識跳舞先
Odi真係

快啲cap圖

佢之前咪選港男
屌鳩cctvb唔比佢入圍
嗰陣好出名架喎 精靈訓練員

你識啲野

Odiu:
知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係造星女仔最壞係我同魔樂g
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同魔樂g都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞女仔？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係連登搞事都吾敢啦
點做壞女仔呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係連登搞事呀！
最好學理我負皮都要比人繼續追住屌我老母閪
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

點解子涓咁似容海恩孖生咁

agger
根本就係旺角劈場酒吧果d女
再加上佢咀角上粒8婆墨真係好反胃
不過有冇人覺得佢頭先講果番說話其實可能係劇本

再加上講嘢有鄉音
畢（big）業 果下真係笑咗

呢個真係離譜 一盞都冇

屌老母真係喊出黎 CC其實靚撚過Odi
跳唱穩陣過Bingo果兩個 仆街三紅
cls評判

真心唔公平

仲以為odi跳舞好好睇點知
仲要個格咁閪

死狗公

條友嗰bio好柒

唱就好似係揀錯歌
淨跳可能機會大啲
跳得好過odi好多，態度又好
如果整個復活game係三紅返嚟pk最多爭議嘅
贏就交換就好

我都以為...
著到咁 咁嘅格 以為跳舞好勁
老實講直頭唔似出過女團
方方都好似比人話跳得唔夠好
odi竟然入到真係wtf
寧願數碼暴龍入 唱得好好

btw，可能做媒啦..

最想復活區復活名單：

Ansonbean
Coco li
黃劍文

仲有邊個

Fking simp dude

ODI 點睇都正, 可觀性高好多喎

中國舞就真係去屯門表演岩D

雖然花姐上季有句野好仆街
但又真係事實
就係根本係唔公平 <--大概係咁講
本身連個世界都唔L公平
莫講話娛樂圈同呢d真人show
好多野都真係睇彩數
時也命也

佢個作用係
瘋狂埋火藥
撩交打

會令個節目好好睇

唔留件mk劈場酒吧妹喺度點做八婆劇本角色
話哂又係viu拍過野 半個自己人

cc 又冇後台 自己經理人又唔拖唔水咁唔想理佢

作為真人騷就梗係揀d人去做媒去增加gimmick 同迴響同收視

社企？

諗起彩排果時佢好努力
又好直接講出自己唔識排位打燈果d配合
咁經理人又唔嚟 好似特登將佢發配邊疆咁
得自己孤零零一個作戰真係好慘

同你同post的連登仔比卡我，覺得你笑毒撚很不應該，請尊重！

Ansonbean

係
戥佢唔抵
呢個女仔 睇幾分鐘就覺得個人幾ok 幾討好

佢入埋屯門大媽group度高度表揚啦

小妍
dliys
odi
晴睛
alina

有冇wild ig

Cc個格好好 笑鳩佢個鼻柒都po我上ig

契一回事
但真係有實力

我寧願佢入嚟換走中国舞

臭鼻

嗰間公司好似三個參賽者入面得t max入到 明明3個都值得入

bingo on99咁就可以串燒三兄弟咁入哂50強

SEARCH到,有21

G Chi

拍撚埋暗星岩啦
垃圾放埋一齊

岩岩睇完 odi食撚屎啦
Waiwai用返女性打扮就正
Wyal 明明咁撚索 咁有女人味都話人師奶on撚9

照舊屌你老母viutv還我阿Be

好on9 叫人打扮下 做返正常女仔
上季先屌人為節目改變 無左自己
雙重標準到仆街

屌你
hinry 咸能左仲要撞正中大圍城一周年

21

龍門任佢地擺 odi 呢條臭格mk 無樣得都入到就知 viu 親生女

Viu 專要做埋d 垃圾廢契

一開口唱嗰下笑到仆街

係個節目度當眾單打坐係後面既前隊友
呢個odiu真係世界級bitchy八婆

入左佢個節目又多左noise
花姐心入面應該想佢入二文組 😂😂

佢後面嗰段一聽就知係寸緊前一個表演嗰個，仲覆個cam影住佢
鄧卡文慘對住個八婆咁耐

我睇番早幾個post係odi出場前d comments真係好好笑

個個都打晒J, 又話一定入十強 🤣🤣🤣

Wyal個頭又負離子又薄
第一眼望真係嚇左嚇 勁老土
仲要得30歲
勁似豐澤百老匯賣電飯煲個啲師奶
正式比賽仲要係個頭加閃粉

你見條臭閪入左組卡文一d 都唔開心就知咩事 應該忍左好撚耐

同埋⋯我唔覺得係跳舞⋯
最多係郁嚟郁去整啲動作

佢轉下個頭一定好有女人味架

我見到呀，卡文笑得好尷尬

wyal 應該執一執個look 唔會差得去邊掛 無兩個導師講得咁差

留意埋pony, 佢o哂咀笑都冇笑過

佢地嗰邊好似冇人恭喜佢個個都假笑
應該知咩事了

成班假笑

笑到
Odi 條垃圾廢契都有

佢ig d 相好撚正
勁鐘意佢同Winky

復活區求撚其執件都嬴odi 十條街

Carmen 閪面到

Eric kwok 條撚屌玩爛

忍左好撚耐諗住兩個bingo 入到 odi入唔到就爽 點撚知咁撚垃圾都入到

多得eric kwok 條撚屌玩爛
見女就鳩禁

成個表演除咗come仲唱咗啲咩？

想睇中國舞vs odi

manson真係好有冠軍相
佢個feel好有魅力

直頭可以組合 新bingo

TPM48好啲

Manson champ 硬

完咗比賽攬住方方
好似對唔住對方
浪費咗對方嘅心機

foul走都係得佢自己一個孤零零咁走
sad到
如果cc有mon post
同佢講聲加油
我地支持你的

咩事

Ig pls

卡文：唉屌

Viutv ig有哂83強既相
每張相入面tag返當時人ig 我係咁搵返黎

同埋好似跟出場次序post出黎

係，CC值得一盞燈
由佢一篤屎無人幫到跳到隻眼識發光
可惜佢選左佢組合的歌
無人識
如果VIUTV要組女團，佢玩得起

Cc幾得意

其實佢perform得幾好

前造星導師復仇者聯盟

佢最尾9up串容海恩嗰段卡文個表情係:屌你關我撚事咩，咪拖我落水啦八婆

不過次次一影復活區就影佢
好反感 一陣會唔會越捧越多人屌

走過去carmen 度扮熟
人地勁老尷果下好笑

睇返尋晚嗰集 醫生 foul 咗好慘
好想睇多啲佢

呢d西女人分分鐘會del cm

Cc好似話今次都做唔起就收皮

下個topic 改全城怒屌ironman 算啦

咁都好過George同廢巴冇實力又被力捧
不過Ansonbean真心唔靚仔就真

個節目拍左十幾個鐘，累了

啱啱睇翻今集

想問下annkim同嘉莉兩個18歲既點排
好似嘉莉都幾正

Annkim有d可惜 社企3個淨係入到一個

但佢所謂的OPERA算係難聽

一諗起上一季2oo都玩唔得耐就好撚扯火

應該，畢竟年紀大
祝福佢搵份好工

又啱嘅 把聲唔夠厚

不過畀一盞燈都好吖
Eric joey 見唔係女人就唔撳

個反應可以配林海峰聲演個跌窗廣告

卡文：「嗱嗱嗱～喂喂喂！咪呀～走開呀！」

個高晉出局仲有咁多下文
醫生就無
大細超到

原來卡文有youtube channel 架播

明明就好靚

Btw 阿Will

其實完全唔知佢地有存在

我都係
唔睇星 3 我都唔知有佢哋

聽都未聽過

因為高晉有狂潮和有千尺浪，動力勝海，海妒忌佢

套衫都唔知想點

feel到阿芝中途有諗過之後可能有勁人所以緊手左

可能以為後面有十幾個肥仔等出場

Eric由頭到尾都亂鳩咁黎，俾人撚左兩屆嘅真復仇者

笑死 乜鳩

上集佢仲問點解舊年d仔跳舞全藍個女仔就唔得

你望下以前班仔跳舞咩level先得嫁

賭神真係好撚gap同鳩
但佢果種鳩 唔知點解你睇到唔會嬲
反而仲想睇落去

醫生就係正常人一個

喺鬼同你上位
Odi有個表演
好似變魔術
令到d眾生睇到好撚嬲

記唔記得

屌嗰個好撚好笑

無忌d歌詞
都好撚鳩
唔係人人carry 到

賭神就係少數carry到嘅人

屌，唔怪得我覺得條女咁熟口面啦！
原來係7cfu d女

咪住，VIUTV個網標醫生係待晉級，不是已淘汰，莫非復活？

醫生係JENSEN

係咪花姐撈返佢返嚟

不過我諗就算唔畀佢晉級
viu 都會搵佢做節目
醫生與你

想點

Odi都有岩岩睇到試絲襪條腿咁長個胸咁細

應該係未更新淘汰個堆LOL
因為高晉都係待晉級
更新左晉級個堆

Sorry 唔小心㩒錯負皮

肯定不停del cm

造星3
淘汰的遺珠
阿BE

如果同佢執左個髮型，執下件衫，改唱首有表演元素的歌就有機會入

屌你我睇左一開頭小小已經唔想再睇落去
其實佢有乜係做得好 主持又唔得跳舞唱歌又唔得
不如拿拿聲退出幕前專心用對腳勾下有錢佬搵人埋單算q數啦

睇撚到好撚嬲, 咁既臭閪都入到圍
跳舞又唔掂, 唱歌又唔掂, 格又閪
後面個小妹妹都掂過佢, 點解佢入唔到反而呢件入到?
係咪做馬架屌

一定有啲係內定啦屌 免費巴同大王已經係人板

CC果到我睇返好撚奇怪
So called 經理人直頭唔知佢參加呢個節目

其實係咪完咗約 佢唔知 定點

成件事好似荒廢學校咀 無人理

小心炒車

話現場眾生睇到好嬲
好似係叫roy嘅男人

卡文係被拖落水

心諗：屌，真野都咪撚拎出黎講呀，畀你累死喇

我覺得唔似係劇本佢拍鬼同妳上位個陣已經係咁閪

器量幾高

果件八婆odi就淨係識delete comment

有冇odi嘅中學同學出嚟講兩句

應該係整錯野
嗰集高晉同醫生都係三紅 但佢放咗係待晉級
反而一藍既Jessica放咗落已淘汰

我嫌佢唔夠閪
好hea
鬼同你上位全部囡都係閪架啦,賣點就係閪女人
但7cfu跑出 d囡囡唔撚掂

佢真係好L黑人憎幾時可以唔使喺個節目入面見到佢

WAIWAI

Bingo 點解成日換人
本來大家都唔知
你咁樣一講明眼人咪立即明哂羅
入到黎個鐵膽原來係得條腿咩都無，五音不全，唔識跳舞
仲唔走人等幾時..

WAIWAI（慧慧）如果想有人記住應該改下名
改個型D既
名係第一印象，簡潔如AGA，JW，JUDE，GIN LEE
叫中文慧慧好似北姑名SORRY

嘩 有個參賽者4點幾覆我ig dm

證明我無撐錯佢

WHO WHO

驚佢追post 見到

Odi完全係八婆樣
嗰啲用手畫下圈圈就叫跳舞
咁樣都叫出咗道幾年
難怪隊bingo越做越少人

diu我係manson出場完冇一個鐘就係ig story share佢好正
雖然佢都會forward fans既story
但佢以佢follower人數火箭咁上既情況
比佢forward到既機會極微
利申 好耐冇留意香港表演者

我好撚開心女神覆我

邊位呀 cloud? 定琴晚個個高靚女神（但好多人話柒個個）
我都想比manson 覆
依家就好似等佢翻牌子咁

支持

係今集架
應該對全世界黎講佢唔係女神

Manson太多人鍾意啦

我呢個應該比較少

啲人笑得好尷尬卡文個假笑 世界第一尷

Wai wai?

佢韓國人

Odi今鋪仆街了

2020年仲有人用錯outlook依個字

其實八婆Odiu入到最撚慘係卡文 方方 pony依類有機會分組安排一齊跳舞做女團嘅女

唔知到時如果有機方方幫手排舞會唔會俾八婆分化

等睇彭秀慧篇文點講Odiu

odiu一睇就閪女人款啦
成隊bingo都咁閪
唔計容海恩本身就支那人

odiu係度講bingo d 歷史
卡文係度啤到行一行
從來女人既友誼都係得啖笑
個卡文d眼神閪撚到

個個咩卡文同埋odiu
同天堂鳥同一間紅底公司
又玩抖音
都唔明之前點解咁多人吹奏

唔講都唔記得咗有隊天堂鳥

odiu呢d閪格
一睇就知係八婆堆帶頭講人是非杯葛人個種八婆

唱同跳都唔得
唔好問點入造星3
不如問點入到女團4年

話時話阿cloud幾時開public ig....
想做星但一個公眾ig都無...

正所謂精人出口笨人出手
或者佢地都有講開其他人壞話
只不過odiu呢d又蠢又閪既女人會當眾講是非
另一個唔講既就扮晒唔知情唔關事咁

都係個句 女人既女誼
各懷鬼胎

簽完約dum埋一齊二邊自生自滅個種
大把呢d所謂經理人公司呃d on9簽約入行

其中有個似小夫既就黎嫁比個有錢女kol
ig bio冇再寫任何job contact
689同佢已經互相unfollow左

3個都冇寫自己係天堂鳥成員

小妍

直接跳褸屌舞算啦

仲ff 自己懷才不遇果下好笑

Rosie幾時出？
勸退5人組入面最有星味

卡文都係垃圾架喇
係靠廢契拍過下viu 先入到

佢直接行呢條路可能仲好搵，香港啲毒撚錢咁易賺

Annkim?

容海恩：我捱到！
花姐：你唔好咁大聲同我講野

簡人仲要簡多幾多集

我極反感tb都覺得waiwai幾靚
同埋manson勁似暗網仔

下集條臭西晴晴入圍即刻唔撚睇
屌

整容失敗果個??定眼勁細果個

袁晴晴

無可能比佢入啦個樣整到咁肉酸咁恐怖

cloud唔聽廣東歌 扣分

想拆撚咗佢棚牙

特登睇返odiu上身屌容海恩走場
仲拉埋卡文落水
容海恩心諗：你咁廢點唔走

邊忽有星味

睇好waiwai

d位愈黎越愈少
coco姐molamola

Sobi

劉卓軒 都要復活區

係咪viutv PR 全力帶緊風向？
見到全世界都係咁話Odi..
感覺上Odi 既角色係咪第一屆果個Morli.
等全世界都憎佢。
花姐又贏一場。

我印象中Odi 係viutv 常客。好多節目都有佢份。
對viu 既貢獻度差唔多係最高。
肯定佢先係契女

viutv一定有人mon post, 有PR帶風都唔出奇, 但佢個仆街格唔似係扮.

經理人勤力過佢嗰個？

其實我幾buy odiu 條腿

5個都零星味
rosie 頂多o靚模格

佢識彭秀慧首從不喜歡孤單一個
已經好叻女

肯定係家燕姐唱比佢聽

我第一個跳出黎反既 一定係pr la
根本係佢格本身八婆 只係佢之前d節目冇乜人睇
撞正造星又多人睇 咪多人唔鐘意囉

係喎，二汶寫咗喺小器簿😂

stalk咗佢ig 覺得幾好
佢講嘢發音有啲七八十年代氣息
又係APA出品

屌, 想去官網聽返參賽者表演, 點知聽完Manson, 一路自動播到魔X師...原來有個版本一分幾鐘冇cut到....唔計個格, 把聲難聽到.....

都唔知viu係咪收咗錢要比哂bingo d女入圍
個odi一開口唱歌真係要講粗口

Annkim please come back

D牙真係接受唔到 唔止亂仲要黑
不過唔難搞 箍完牙應該靚勁多

卡文都唔好聽

佢比到我有活力
因為播到咁耐我只見到堆老油條

Annkim一出比到我去返全民造星1咁年青
似返入行年齡

返返上大灣區啦

第一眼已經覺得佢勁支那味

哩樣真

佢真係好似溝有錢佬個何艷娟

後熱茶時，你聽過既可能得super girl 同 as one
As one 已完 super girl都變曬單飛

突然又覺得odiu屌佢屌得好

真係淨係識super girls 同as one
同埋as one原本果4個女仔都幾好 似模似樣跳舞唔差 黎參加應該屌打哂其他女

發展幾好，好多歌都叫hit
但公司cut水
鎚頭鯊又玩彈出彈入

其實odui係屌哂全部走左既人
得卡文冇事 但佢都面有難色

前者算係明星
後者都係新人時彈一彈出 就無左下文？

真係慘

多節目唔代表有觀眾緣

厹神一樣多節目咪又係篤眼篤鼻

強尼都忍唔住串咗佢一句：係咪你難夾呀

厹神反佢果班一定有pr帶風向啦
講真 淨係佢想入Error已經反到佢仆街了
仲有老母巴朋友事件

阿舜 娃娃愛天下個種

失散姊妹咁
同一個醫生

晨早流流不忘反一反Odi

屌你老母臭閪Odiu收皮啦垃圾

可能一個經理人對十幾個藝人
你係D幫唔到公司賺錢個D暗星 我咪唔理你 由得你自己來
集中精神處理賺到錢嘅明星

就算佢哋平時好frd都好
啱啱你講嘢咁有骨去屌人咁bitch我點都扮同你唔熟先啦
唔好搞到D觀眾覺得你同我係同一類人

係wyal

原本睇 ViuTV 啲節目
冇聽過冇睇過佢唱歌跳舞
都幾鍾意佢
點知睇完尋晚嗰集
又難聽又唔知跳乜，仲要當眾屌鳩人
真係咪出嚟獻醜啦仆街

咪係連小妍都可以課金

彭導依個look好young好qq

彭導真係冇野輸比佢

彭導條腿如何?

Wyal正呀

夜媽媽覆我pm
佢完全唔係講到咁師奶囉

大姐姐

Gin Lee Live都好多人讚佢既其實

佢ig d相幾靚 邊到師奶呀

Esta
有啲怨婦會好睇啲

lm睇文我愛樂仔

ViuTV成日都意外捧紅其他人
造星3都捧班參賽者 結果最多人討論係彭導
鬼同你上位明明睇班女 結果捧紅左7cfu

如果有小智，佢同魔音師一齊鬥尷尬

呢個𡃁仔係佢早排夾band我已經識，平時收收埋埋，呢個比賽反而令佢發光，唔錯

Exact7ly 未出odiu仲諗容海恩咁大口氣
退隊就話隊野浪費佢時間

出完odiu就諗
明白哂，唔怪得咁多人退

Ching平時睇開四十路？

係咪個個都情願俾錢走 都唔想對住八婆同事Odiu

話說YouTube view數
粉紅色的世代happy ending 有成62K
Manson bb得26K

三個都抖陰

比返CC我

前兩季有冇得比網民揀復活

臭閪Odiu每日問候區
屌你老母

無呀

有架話小妍贏硬 佢勁多南亞fans

AS one 有人參加喎

樣幾靚
個頭出事
勁斯文，CS放工咁樣

唔係原本果4個 新加入果d我都唔識

oli走左就散左咁
雖然佢支那g 但真係最正

Bingo隊垃圾不值一提啦屌
SG世界第一

我係Candyball嗰陣時先識As one, 當時陳嘉茵真係比較唔起眼

怪唔得覺得佢咁熟口面

睇住呢個先

韓妹正d...

總係覺得佢冇得入係關佢公司事
個經理人咁垃圾
間公司唔方好
花老母/Viu個啲唔想同對方接觸更多

其次先係冇露腿同揀錯歌

好想同花蛆講唔撚係女仔唔掂
係你搵返黎d人唔掂姐
屌男男女女都有質素唔好架啦係你地唔screen走咋ma
一味係咁屌女參賽者真係好撚黑人憎

Winky好正

樣貌才藝都ok 係辦認度低
個髮型好普通 出街都有唔少咁樣髮型嘅女
個名又公廁名

而家剪短左 改咗名 出咗好多 亮眼咗

彭導個pat定八婆Odi條腿？

對眼分得開過Anya Taylor

Will B成日都會喺ig post story同佢互動
都係叫佢做姐姐

依家個look好撚柒wo
同埋果陣唔起眼好正常
兩個師姐真係去過泡菜特訓 佢果陣算老幾

不過之前新As One一定係Chloe最正

係啊攬住隻熊嗰個

而家個look冇咁路人
至少一眼就認出

係 嘉欣真係好撚公廁名

佢最早期剪到入黃竹坑咁款wo
依家長返少少先冇咁柒咋

fafa陣陀地mk味先最正
新加入就chloe so世界第一
反而今次造星個kayan好普通
仲要佢個樣carry唔到咁短既髮型

fafa??係咪絲帶舞比人屌個個
不過跳舞黎講韓妹真係勁100倍
睇返韓國101 佢地做選秀個種認真程度真係無得比

睇返香港花蛆用j撳燈搏出位

唔係呀 絲帶舞個個好似叫nata?
fafa係金髮個個 冇係娛樂圈撈好耐
好似話係因為拍拖退出asone?

明明就係容海恩

好叻 韓國d練習生咁勁佢都拎到b
同埋睇佢其他表演都唔錯 起碼無拖人後腳

睇youtube comment Coco段舞係抄人

係呀個陣真係好鐘意佢
其實我覺得佢眼距闊得黎都幾靚女呀
as one其他成員都唔差既
不過chloe長髮靚d

其實我覺得佢唔鐘意典型女仔 因為佢自己唔係典型女仔 所以佢見到典型女仔好忟

反面覺得Chloe短髮靚d
以前asone無留意佢, 係拍左tbb先有知原來佢係asone
再睇返佢個長髮樣好路人感覺同好累贅, 完全唔襯長髮

又要招女仔又要屌
好撚煩呀明明人地正正常常表現又格硬搵野屌

好睇

我反而覺得佢短得唔好睇各花入各眼

manson好撚正

我諗我明佢屌緊咩point喎
嗰啲港女格嘅又惡頂又煩又無突出嘅style
卡文同方方佢都無屌啦

認同佢有實力 不過我好憎韓風
其實初代As One我都覺得唔差
Paco都叫仲有心搞 可惜佢地自己問題搞到之後散band

佢琴日個造型
加埋個髮型
仲要個頭加晒閃粉
真係奶味好濃

但佢識彭……嘉麗

好想比cloud西我面

睇咗幾條bingo既片
odi邊忽似跳咗4年舞既人
我唔識跳舞既人都覺得佢啲動作又生硬又冇力
繼續吹奏下卡文先 覺得佢幾有魅力

同埋佢地啲所謂live全部咪嘴唔怪得冇個唱得

諗起點解odi跳舞有熟悉既感覺
諗返起同慶回歸個呀嬸跳隆重登場個feel好似

依家短左個樣好似sweet左好多

Candy

卓韻芝岩岩IG更新左個 唔好啦 sticker，有冇人有好正

Diu 呢個look 似黃子華

容海恩

但佢成個look同氣質唔同晒真心勁

佢係靚架
係尋日個髮型太柒

佢ig索好撚多

有佢係度可以襯托下卡文

通常連登大熱diutv一到分組賽嗰時一定是但搵啲嘢做佢
eg要求高/同人少溝通

我都想要返CC個feel好舒服好想繼續睇佢

加油啊CC

如果viu頭兩季唔係撚狗咁撚Eric可能佢今時今日會正常啲

PTSD

造星1明明睇班仔
結果捧紅左花姐

報復式玩嘢

我都覺得係佢
不過睇定d好，佢呢種性格好易比人反cup

我真係睇完造星先識呢個組合

絲帶舞港姐係nata 最唔紅
Oli係大陸妹
Shin係鎚頭鯊
Fafa係灰色短頭髮

岩岩睇返尋晚果集
夏子涓出場果陣卡文都有做手勢打氣
Odi係入埋圍同佢拍手都西面

你地齋睇ig，仲估唔估到邊個會入到？

kimman感覺最後有入，仲見佢去錄影

原來佢到拍過viutv真人show，個陣佢宣稱自己a0

屌 呢個扮撚晒掉佢落復活區姐
親生仔黎架

正常邊有可能有人識
D 樣全部路人樣

應該大家都係
佢間公司好似得天堂鳥係有人識

Kimman 廢契耶撚,幫viu 唱左咁多首主題曲
點都比佢下rd 既
同埋本身入左都有堆垃圾可以踢走
北姑雞果堆

係咪臭閪Odiu入黎負評
係咁屌你老母先

第一次識odi睇對不起標籤你重覺得幾正(雖然無波)
但之後鬼同你上位冥婚個段同今次做星就發現條女都幾閪下
典型濕鳩港女無波格閪

再諗起強尼原來係對不起標籤你主持
唔怪得之暗串佢係咪難夾

睇返啲舊聞話卡文有36-26-36. 睇唔出喎.
Odi就32-25-34

odi又八婆，又樣衰，又冇才藝
咁都比佢入

ODIU真係跳得好冇力
求其FING幾下就以為自己跳啱左舞步咁
真係好難覺得其餘兩個跳得好睇過佢

因為Joey Gor衰鹹濕

又屈
Joey gor 無畀燈佢

記錯 係Eric Kwok

漏左個唔字
真係好難唔覺得其餘兩個跳得好睇過佢

笑到我

撚花蛆 順便撚埋觀眾

睇跳舞片覺得卡文隻腳同odi差唔多長

卡文 黑市嗰陣先識

出道嘅理解 係咪同我地有出入

出道幾年果d 好多都係busking

原來粉紅頭咁黃因為個老公太藍離婚

Odiu似馬嬲x麥嘉琪x雷莊兜

咁Odiu冇賣點 係要攞對腳出黎sell下

仲有達哥

原來唔係小粉紅

怨婦健吾esta
佢屌臭果陣
有條友幫佢揸咪

建議睇返鬼同你上位
第八集
Odi條友 痴撚線 魔術表演

保錡即場笑到仆街 呆撚咗

睇前傳MV睇到50強
當然有佢份啦
記者會有份單人演出

我諗起audition搵藉口講同彭導二汶好近，又話平時出show好多effect好幫到手audition 呢度無就所以表現差，然後再睇你條片商場show有咩effect幫到佢？
藉口就藉口，未夠班solo唔好怪隊友

但係點解花姐話Bingo係Mirror師姐？

補多句，卡文就真係跳開舞啦

鳩估
今晚有人造人晴晴
佢有藍燈嘅可能性：
1. 有show腳 所以腳膠Joey Tang鳩撳
2. 災難現場但復仇者Eric Kwok照撳

3. 牙G同佢傾偈覺得好舒服

原來參加過殘酷一叮
佢應該在造星一開始拎電結他出黎撚野

youtube有無
我都記得個陣睇live笑到仆街

冇睇頭兩季 想問點樣撚法

邊到有得睇返viutv d野
七師父想晚吹飲酒個集好似又係好好笑，想睇返

無
有碌尺
同埋狂掹紙巾

睇撚到d crew poki呆哂 笑到仆街

？ 佢幾歲
殘酷一叮差唔多十幾廿年前嘅事

痴線 緊係上返viu睇
除左外購節目 應該全部都有得重溫

隻眼好c服

造星3佢有集講過 邊有咁多勁人...

佢醜樣到咁就算之前幾亂黎無可能比佢入 平時d醜角都無佢咁醜

魚

岩岩上返藍Viu睇
條女個表演完全係同魔術無關連 係咪想行諧星路線 做王祖藍/麥美恩個類角色

Joey哥成日比人盲反

睇到人r哂頭 掹紙巾係咩事

咁都問得出

lm

Joey Gor咸濕得黎有底線 我欣賞

屌 咁似講緊花姐&mirror嘅

之後好似下個即刻係勁人 打左佢一巴

其實10個有八個經理人都係咁做
但你唔好過分到好似cc個經理人咁連你旗下藝人去咗參賽都唔知

同問 viutv對Eric kwok究竟做左D咩

1,2咪Eric Kwok係導師睇住出面鳩揀囉

宜家到佢坐出面就撚鳩係房既人

表演變紙巾出嚟

上年佢嗰組係災難級
最記得肉袍團同屌魚
勁恐怖

講定先
ODI？不了~[/left]

星二入組嗰round好似係3個導師自己揀?

第一round foul走人 決定唔到
所以1之後先有五個比人拉返入黎
Btw Jer係當年五子其中一個

黑色負離子真係好柒

係咪特登架 之後幫佢改造

留名今晚睇袁晴晴點7

我覺得同以前果d都係差好遠
唔知係咪先入為主

以為個假面人被人趕走咗

eric話係大家唔識欣賞唐伯虎點秋香

Ironman 口味好撚偏

有屌魚嘅表演都係垃圾
最慘will bb同佢同group

有冇原片upload 上 Youtube?

27

3. 牙G覺得娛樂圈無咩呢type嘅人

有親女eric kwok 就有燈

出show唱歌咪嘴
跳舞有另外兩個搶fo咪睇唔出佢幾廢

孔仙洲中學人間性器

藍絲shin

卡文同odiu冇互相follow但又tag/repost對方

啲女人真係好假

Joey 哥同Iron Man 咁都比燈﹐對得住之前個D 人咩

有effect有spot light射住先跳得好，真係大大聲笑出嚟
講完佢自己都唔笑，真係可以去開棟篤笑

有收藏 hide 果款吉他

幾時搵七師傅上去做評判

係都睇7cfu表演收晒班垃圾皮

用隻手遮住其他2個睇先正

考古睇返 對不起！標籤了你
原來odi 有上過去
講幾句野就覺得佢心地唔好嗰種
同而家冇咩分別

狗吠

佢係tagger

臭雞Odiu琴晚唱咗兩句dusty bottle
今日佢哋就宣佈休團

邊度宣佈 有冇汁

笑死

睇Cuson張畫見到留言有 唔好啦 sticker好正
有無人有

唔好啦sticker

［土產Disco音樂末日］Dusty Bottle解散

臭閪
唱Judas Law的歌收埋佢皮

鳩撳

唔用whatsapp, 希望有tg版

我琴日聽完佢嗰兩句you don't know me，忍唔住聽返原版

阿芝果句 "唔好啦" 整左sticker
好好笑

諗起odiu 入組嗰陣
即刻搵卡文握手
真到

要做慧慧打手有台型 把聲又正

想繼續睇佢，希望佢繼續加油

Odiu段片跳舞好冇力
另外2個係用力啲 淨係睇手部動作
Odiu 好撚hea

見佢咁好
支持下佢

黑氣石

全民造星3 WAIWAI （女版方力申）與其它TB選手討論區

慧慧打手

平心而論，把聲唱功算麻麻地
佢可能係一個幾好的結他老師，起碼畢左業
為左個女唔應該發明星夢，專心搵錢先

怒屌ODI,描撚準備!!!!!!!!!!

復活區唔會揀佢啦

manson老婆lm

用鳩撳
晴晴我嚟啦

打大佬 打大佬

睇完暴龍哥未平復到心情

真咩事呀到底

估唔到牙基RAP左...。

我都係

小斌女 好靚女

開波

開波今晚打大佬

佢哋三個做評判都唔好啦

反odiu

初初以為係tbb嗰啲發夢/幻想情節

第十集仲係前哨

屌佢

佢條撚屌咪又係有份禁北姑同ODIU入去第二輪

打比親戚先

十集 前哨戰
得返25集

今集再入啲戇鳩唔睇了

今集個健吾又會屌咩嘢

做左十集先係三分之二

埋位

gchi waiwai又可愛又型 鍾意佢堅持做好音樂先個心態

復活區大把契仔契女
Ansonbean
黃劍文

琴晚冇追live 但見成個po怒屌odi
啱啱睇完明點解
有腳都冇用

有條友幫佢拎咪
但佢唔敢屌

jd靚女

15 集先完

封殺

鄧月平嚟嘅

佢女？

今次認真 最欣賞既女女系CC同AnnKim
然後佢地三盞紅燈
仆街！

呢兩個廢契入硬架啦

胡鴻釣

靚？邊撚到靚？

咁佢係男定女

偽娘咁

靚女

wtfffff

屌你老母呃人嘅

又照騙

D 相P撚到

TB look

又係tb

鈞

Odi
晴晴
小妍
Judas
旨呈
Esta健吾
容海恩
班長
中國舞

Wa diu

好撚多胡鴻釣

咁多 TB

Do you want to play game?

哇由長髮剪到咁短

咁撚多tb

又係胡鴻鈞面型

又tb

胡鴻鈞

睇過小花幫佢變番女仔look個條片

女版陳柏宇

影分身咩

勁似台灣嗰個議員

健吾

最閪憎TB

我仲未分到。。

二汶自己tomboy就讚返自己友

又Tb ok

又係TB

譚杏藍個frd

做咩唱同11年前首歌一樣

呢首歌由星光大道唱到依家

又刀削麵

好恐怖個樣

又係胡鴻鈞嚟嘅喂

呢個可塑性好高

乜佢仲係度撈緊

賴品妤 唔似喎

亞視味濃

花姐好似加菲貓

又係暗星啲fd

全民造星3 WAIWAI （女版方力申）與其它TB選手討論區

TB 不了

經理人仲正過粒星

又係亞視永恆

一隻歌唱11年

刀削麵 + TB
己經冇左鳩痕二人組果兩盞燈

但CC同AnnKim系女都冇

好似胡鴻鈞

賴品妤

有d似譚杏藍

不了

班長

annkim個人感覺幾q
仲咁細個可以慢慢教

亞視大媽

經理人好似幾正

原來女黎

長髮係youtube 佢比暗星化妝

有少少似胡鴻鈞

唔差嘅

個人乾左

三個TB都多

點解又禁似胡鴻鈞

中到

再加個
我喺度諗...我地可以點幫佢？

佢頭先個表演滑晒瓦喎

眼似謝東閔

點解塊面咁反光

又有胡鴻均

我要食千層麵

班長個頭大撚到

雖然係幾cute 但真係唱得麻麻
未至於即走既但係

點解個鼻靚到咁假嘅

好撚多TB呀屌你老母

做乜事咁多胡鴻鈞

但我記得佢係亞視個陣聲稱有男朋友

同譚杏藍一齊參加亞洲星光大道

加多個狗公神

把聲似容嬤嬤

姐仔，認真搵份工啦
唔好發明星夢

I mean佢個外型做女人同TB都ok

鳩痕二人組

唔問佢著唔著裙嘅啊彭導

以前咩樣？

有D似狗公臣個鞋抽面

唔係戴婉旎咩

呢種feel既tb好討厭

有啲核突

又係蝗語歌？定台灣

最怕呢d tb走啦，11年都咁撚屎

蝗語

又唱蝗歌

卡文好high

尷尬表演

唱吓廣東話真係唔得咩

又係蝗語

又咩歌黎

召喚印仔

完啦好嗎?

又唱支那歌

好似啲女人型韓星

睇到有d尷尬

大陸feel

Ok la...

TB 加 蝗語 lan la

真係好似胡鴻鈞

好麻麻炸喎

抖陰系

又係普通話

我一路以為佢係男人

佢啲動作好唔夠力

又影北姑雞

個樣chok到好難睇

胡鴻鈞跳舞

問題係無乜動感

x2最撚憎tb

呢個係已削版

啲動作hea撚到

好撚支那feel

首歌好難聽
係上年芝娃娃水準

走啦

讚賞黎架喎

咪就係

駛唔駛入咁多tb呀

waiwai 會正啲囉

好似waiwai好啲

其實佢係咪整過容？

原來係咁
長知識

改咗名

唔好啦.jpg

好撚似

屌你cut到咁短

鳩痕二人組睇到完全冇反應

冇燈？

odiu嗰陣

做乜鳩

晴明天出咗未？

阿芝

阿芝傾完傾又想撳

造星師

好Hea

轉身個驚訝樣

改左名

阿芝轉得咁快

佢講嘢好難頂

佢ig有拍抖陰DLLM

牙芝:唔好啦.gif

阿芝係bi

芝收皮啦

次次講兩句又㩒

阿g 又黎

牙G

佢人緣咁撚好嘅

班長同佢都係frd

旁白君個慘叫

屌你老母臭閪

阿芝又傾完計就鐘意

Joey 藍燈

上面個list邊個巴打tip中咗

垃圾芝收皮啦屌

唔好啦

咸濕伯父都岩TB?

唱得幾好但係跳舞冇力囉

亞視果兩件 都好大浸亞視味

牙芝傾完計覺得好舒服

joey 食撚屎啦屌你

屌你老母joey

屌你咁都比我講中

屌你咪又係因為女

原來係女仔就㩒

Joey Tang: 原來係女仔嚟

又入

唔撚想見到TB

屌你鳩痕二人組TB都沉

完全get唔到

TB

同你傾完計個感覺好C伏

又洗腳膠底屌啦joey

屌你老味死TB

希望大家唔好再屈joey哥咸濕

Joey tb又啱

吓

Joey哥雜食到連TB都啱

無power
一針見血

女來
可以禁燈

亞星兩件都冇人要

Joey gor你

唔好啦.gif

又唔揀 唱得咁好又話冇power

係女就㩒

知佢係女仔咪禁

Joey哥見係女即㩒燈

唔洗表演啦 下次直接傾計算啦

joey tang以為仔唔撳
知係女就撳

有得執嘅
真 要即走嘅入晒圍

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (32) 屌你老母臭閪Odiu

都話咗你

KP

聽咗做KB Team

咁樣都無power

佢點解冇嘴唇？？？

Joey哥一知係女就即撳

writer?